### Задача 1. ###
Базовые умения верстки и обмена данными

Eсть прогноз погоды по ссылке в формате JSON: https://developer.yahoo.com/weather/
* Отрисовать столбиковую диаграмму на неделю;
* К каждому столбику добавить изображение состояния погоды - облачность, дождь и т.д.

### Задача 2. ###

Динамическая замена страницы

* Прогрузить страницу яндекса и изменить все текстовое содержание ниже поисковой строки 
- перевести на английский (верхняя часть на русском, нижняя на английском, пользуясь любым автопереводчиком или api);
* При вводе строки поиска перехватить результаты и отобразить в рандомном порядке результат поиска
(Страница не должна быть идентична - только визуально похожа)